(魔法師)昨夜收工自己買蛋糕返屋企自己食

蠟燭都慳返 咁又一餐, 咁就31 A0

賢者級

油到呢⋯⋯

莫講未錫過，連手指尾都未掂過

咁樣食蛋糕就緊係A0啦
唔好食糖份
做多d運動
實有女啦

我幫你變1

關我撚事

巴打生日快樂

生日快樂
祝你願望成真

不近女色，專心工作，有無搵到錢先

巴打做邊行，係咪好少機會接觸女性

1TD0G

happy birthday brother

好撚多cream

發達就冇可能
有少少積蓄咁話啦
使錢除咗返工坐車同食飯，都冇地方使了。零social

一個人食哂 肥撚死

躝啦

執吓個樣試吓識人
當識個朋友

放假就去跑十個球場
得琴晚咁放縱自己

分埋今日早餐加今晚收工又一餐

唔識執，冇心機學執，亦冇時間執
日日只有polo shirt加條西褲連皮鞋出入各地

咁自己揀 唔好累怨

Belated Happy Birthday!

冇怨。A0 係事實

89年巴打生日快樂

咁好心機呀我未試過

咁有個錢旁下身
做魔法師都無壞呀

大法師

呢個時勢，單身著草都易啲

R.A.P

差唔多啦平時都係成個食

生日快樂

巴打生日快樂
我今日生日，只有一個願望，希望可以成真

生日快樂 樓主樣好差/太矮咩 玩下交友app就識到女啦

巴打，生日快樂

生日快樂呀巴打
祝你下一年生日會係O1

生快
認清自己目標

Tks希望有緣份到

係咪遲咗一晚 生日快樂

巴打生日快樂你會遇上適合你嘅女人的

有樓驚無女？

推1234

生日快樂 雖然遲咗一日

有咩問題
宜家啲物化女 用錢就買到啦
我唔知有咩可求

會變咗-1

好撚柒喎

我好鍾意食蛋糕

巴打 好樣衰？還是好矮？

btw 生日快樂！

生日快樂，祝你下年生日有女食

Polo Shirt 真係.. 好柒, 你唔好同我講反埋領咁著

加油巴打
曾經我都以為成世都係得自己一個
但緣分話黎就黎架啦

Happy Birthday
See you later

係未要攝埋衫?

23歲仔都係A0，好驚變成樓主咁

巴打生日快樂
唔好話俾我聽係美心

巴打生快

我都好多年冇食過生日蛋糕

放心

如果係尾心 我今朝已經醒唔到，食完冇耐就中毒身亡了

樓主加油

預計我三年後會同你一樣

i know that feel bro

買一件夠啦

成個有排食

Btw生日快樂

比啲心機搵錢 進修

第時名成利就慌冇女埋身咩

又唔想單身 但又唔願改變

生日快樂
樓豬搵啲興趣學下 識唔到女都當學識樣野

生日快樂巴打

人大了 唔想人同自己講生日快樂 就關左fb個生日通知

但冇人知自己生日又會唔開心

好耐冇慶生了 想慶生 但又唔想見人 亦都冇人會想

生日快樂🎂
祝你願意成真

點解你唔正正經經叫番隻雞

25 A0